覺唔覺讀恆大又如何好撚煩

成日改啲唔啱音嘅歌講自己讀恆大

所有開post講恆大拎優越感既傻閪死細路都好鳩煩

等同全部信用卡都係白金卡一樣 通街都係

恆大仔都是垃圾

屌你老爸

好撚煩又如何